強烈要求會引起嘔心，不安嘅post唔可以貼圖！！

我知唔可以貼圖有啲勉強 但如果admin可以盡人事 我都希望可以自動張圖片轉做link

連囝為咗一大眾巴打 請考慮 甚至接納我嘅意見

連皇請三思三思

樓主引起我噁心 不安
唔該admin bam柒左佢

其實成人台唔應該只係擺咸嘢，嘔心嘢都擺埋入去，個台裡面啲圖再自動加密就最好

點為之嘔心 同 不安?
呢樣野每個人定義都唔同。